有咩藝人老左之後走晒樣㗎？🙄

柏安妮算唔算？

最近睇左依套先諗起依個人

例如呢

所有人

王祖賢

男既有冇呀

dododoodo

譚詠麟

藍潔英
王祖賢
‘迪‘龍

劉德華

DODO

工藤靜香

陳冠希

嘩

佢有走樣咩 keep得好好喎

三萬蚊過夜條女

呢套都幾好睇

陳曉東

豆豆

陳曉東
工藤靜香 拓腮個老婆

陳鍵鋒
90年代個堆 除左李麗珍同豆豆

有邊個唔係

未亡人 吳婉芳

老咗成個吳宗憲噉樣

果個係余廸偉

即刻諗起佢.......

澤田研二

係人都走樣㗎啦

tfboys

硬左

初出道

2018年變咗個老坑

Alain Delon 成個癡呆廢老咁

黎明真係表表者

靚仔咗喎

初出道好能7

向左

誰

賺咁多錢都唔保養下

咁佢都算係實力派嘅

靚仔到唔靚仔都一樣咁好睇

Leo

北老樣

邊個黎

Dicaprio

有冇人記得佢

未老..

唔介意呢種走樣

雅-miyavi

李安後生果陣真係男人見到都想比佢屌

可以為左佢轉基

Gay post

陳冠希實有份

陳慧珊

陳冠希同王祖賢都係老咗同後生比實在差太遠

因為後生果時太靚，老咗反差太大

生完之後靚返

屌里安納度後生果兩張可以再撚靚仔啲

終於可以專心欣賞佢演技

樓上有d例子個樣成熟左就叫走樣

谷德昭

WANDS 上杉昇

我覺得似彭華幹多少少

而家仲得喎

係成日個髮型唔知想點

home alone 個靚仔？

係

佢成日去滑浪曬得太多

多左份佬味但一樣咁靚仔喎

人老的確好難改變
但髮型都可以改變吓嘩，使唔使整埋呢啲老土梁福元頭

呢個真係痴線
木村一定屌曬鬼

佢果陣被稱為全世界最靚仔

佢有醜過咩？

唔係醜嗰種唔靚仔

而係有期佢轉左做佬味濃郁嗰種

成面鬍鬚加埋個人漲卜卜咁

對眼識放電

你嗰張都好舊啦, 而家其實咁上下, 反正唔係賣靚仔
不過後生長髮係幾型

為演戲減肥的話 又會靚仔返

michael jackson，甩色

其實人老咗塊面應該愈瘦愈凹咩？
佢真係同佢老婆一樣

上杉昇,以前型到仆街,而家40幾已經成個阿叔咁

Winona Ryder

Dracula @ 1992

Stranger things @ current

最左sammi嚟？

劉華而家同成龍一樣樣。

我諗Do姐啦
而家個樣真係好恐怖 圖都廢事貼

碧姬芭鐸

老左仲型喎

郭富誠

陳子聰出道

嫁咗俾何超儀

大病後

周慧敏

唔知點解覺得要搵亞洲人演 X 教授既話
佢會係人選
佢光頭都幾好睇

條友唔keep啫
睇吓班港星，朝偉劉華城城嗰堆，個個五十幾仲係型喎，佢未到五十搞成咁

呢個後生時同李安納度差唔多level, 都係靚仔帶點邪氣

no
同屆新秀
一早無咗影

嘩屌佢T3勁靚仔喎

定T2

T2, 佢嗰時應該得16,7 歲

同home alone 果個一樣吸毒款

劉特狗
原本都似番個人
依家🖕🏻

上星期開始望親佢都成碌撚咁
有無人知點解？

奇行種

木村當年太屈，佢依家唔care 姐

整容失敗？

係 好sad

友坂理惠

Do do姐

點解塊面會咩咗

孫耀威

呢個一早崩壞左

阿嬌
張惠妹
Mariah Carey
譚伯
Boy'z既Steven

基本上都係暴肥

變成咁

個阿嬸邊個嚟

yes

忍屎樣演技
除了shutter Island同the revenant
諗起班人話佢係第二個al pacino就笑咗

衛蘭

再鋒利嘅刀⋯

冷酷靚仔樣

變化大到呢。。。

以前真係丁死人

個樣變左阿叔 但把聲無咩點變

Kaya 後生個時好似emma watson

結婚老咗之後 啲look越黎越唔掂

佢而家好返留返長頭髮好撚型喎

佢特登食肥自己㗎 算啦

不過之後又瘦返 仲正

靚仔到痴撚左線

成六頁都冇人講佢係邊個黎...

屌 好感動 連登有人聽wands

食左酸梅乾咁

佢係拍戲先要增肥啫

I see fat people

男兒當入樽主題曲咁能紅 識又幾出奇

後生幾靚女

對我黎講
呢首出名d

邊個黎😱

呢張已經係正常，只係冇化妝姐

昇仔月尾出新碟啦 上年去過中國同台灣演出, 今年又同織田哲郎去咗中國

加勒比海盜個大波妹

Axl Rose

Axel Rose

唔知以為GNR換咗vocal

Jacky仔

講陳冠希果啲 係未見過真人姐
佢post 啲相係完全無執過 緊係睇落勁撚殘
但有次見到真人 仲係靚仔到

其實因為佢後生係神一樣咁型，老左肥左變返個人

依D"走樣"多多都唔怕

魯裕敏

個名叫 八誠芸元？

幽默感呢樣嘢真係唔係個個有

又幾撚好笑喔。。。我指搞gag嗰個人。。。

當年

今日

當年

今日

當年佢真係好正

lilian

一定有啦。。。。未有180啫。。。

L > xxL

幾囉😀

bin lun gor

Tom Felton

我個馬份呀

第一集Harry Potter睇佢真係靚仔到尖叫出嚟

人地183

同一個人？

他的眼光，他的眼光

可唔可以唔好再用童年同成年黎比
邊撚個係唔會走樣，on99

人老係好正常

Do姐

佢侯生個陣都唔靚

藍潔英我幾年前見過佢 仲好靚其實 只不過冇打扮同癲癲地

劉丹個仔⋯⋯⋯去咗大陸市場唔記得咩名

一定高過9成兒登仔

L真係cute到一個點
我漫畫係月派，覺得月完全唔似

如花?

好型喎佢

髮型既重要性
不過感覺上佢而家已經唔係好注重自己外表
成日去滑浪，又有妻又女有錢有地位，結咗婚既男人係冇咁重視自己外表

戶田惠梨香肥返d就無野

橋本愛就...

梁福元頭
當年馬尾look最型

佢哋細個真係靚仔好多，尤其是哈利

老左都好正

初出道大陸仔咁樣

未睇過天使行動系列同霸王花？

肥到

邵音音

仲已經幾年前

18歲真係勁靚仔

吳宇森後生嗰陣又係好撚型

就算冇175 佢個樣都屈晒機啦

橋本愛

細個時

大個有排肥左

近期啲 瘦返同冇再整all back

又唔係話唔靚既 只係對比細個時輪廓陽剛味左
而家睇佢做戲好過睇佢硬照
睇佢動態/表情/演技
有啲角度似似地三蒲春馬

薛芷倫

avril 呢D本身靠化妝
就算全盛期落妝都嚇死你

點解要搵佢最樣衰嗰張 新MV仲好靚女

係咪扮老嘅劇集造型

嫁左比何超儀

老到咁仲同以前一樣咩

覺得最靚係中學時期拍告白嗰時，後來拍海女紅咗，但都唔及告白嗰時。

周星星

D人都on99，有邊個老左會同壯年時期一樣樣，如果用70歲同30歲比，咁個撚個都走樣啦

呢d係自然衰老，唔算係走樣

擺明型左啦係咪呀

佬味十足